[League of Legends][346] 來回地獄又折返人間

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

12345

幾時叫蛋捲去食個豆腐火腩飯

腎的逼降

佢話白左

個腦白左

槍未呀CHING

你都冇on csgo==

你返到屋企唔講

主3 aimlock 跳住爆頭

比時間你同強捲做下愛先

文音之歌

爆隊友頭 徐步高黎

假設蛋捲起屋企開台一次賺3千台幣,14日當佢開7次台,
姐係黎香港做野最少都要賺返5千港紙

我開始變得冷血 邊個line up 我都照壓

？？？？？？？？？？？？

有無人同腎仔打槍-3

無

慘

小妹CARRY 你 入DISCORD

入DISCORD有咩用

me cd

今晚一點開牌睇我銀條

點解你仲未有牌

未WIN10場

要咁多架咩 仲以為5

輸唔計 和唔計 贏10場要好耐的

交警值得贏

真

強捲床照

師兄跟得咁貼

碌緊ig

KM吸夠氧氣機未 槍台未

丁特新片

Inferno 導遊 - 鯨魚先生

導遊我未

主4乜水

好似腎

咁多主 就黎夠一隊主席五排

腎仔勁

差多個主席可以組團

VS

無人槍 JA GA

U 勁過主1+主2啦

迷丁特了 咁有心

個人認為個腦白左好笑DD

中風力max

地下有槍

呢個係言語不通姐

揾我?

邊個叫交警做主3
同1,2差好遠喎

TEAM CHAIRMAN

系

De xia yau chomg

KY CURRY末

inferno隊長點搞

師兄玩r8 未

話

煉獄小鎮

點睇排前50

慘過返兩份工

wac

hot fire

feel到大家姐好想拉埋交通驚做主3
不過人地新玩又言語不通所以唔計

腎仔=交通驚>>>>>>>>>>主1=主2

腎仔咁堅

腎勁

就算計 交通驚都好過大家姐啦 同個殘障既比 屌你老母

係大家姐想拉埋佢落水
唔係我拎佢兩個計

要計緊係計主1主2

槍未

就算大家姐想計我都屌佢老母

開場1V1未

發火丫 車手係應該有火架

想睇佢兩個1v1

射晒幾排彈都冇人死

冇主3咁我主4頂上去

cwa

Caw

有台未

你台gayn勞改

有槍未

nade ct未

夏蘭特對利雲

多100000%

冇主場粉C 要輸了

點睇大台又俾免費波大家睇

上強國網睇D ng sick ball既妹子播仲好啦

MO GUN?

你敢咩

想GUN大家姐

猶豫就會敗北

無人敢

Mo 台?

KY OPEN M4 VS AK

明明佢好射過我 佢自己叫自己主3==

係咪有人想1v1

OK

邊個1v1

台呢

大家都係陪我練槍 唔好打交

相嗌唔好口 夠薑solomid

++ 唔準用腳佬

最衰都係你帶左大家姐上去

想放工

和好未

jaga 岩岩放左😏

你拎綜緩扮咩

系 我老闆就係我 岩岩放左自己工

0成本做老闆 hahaha

@文sick

HI

我想放工

重未放工?宜家返咩?

自爆唔答

周街差佬
好彩我撐警

甘美治勁到

-6

力

我祝他跟你恆久
心死得更透

力狗冇大家姐先敢 點搞呀

鬼話新聞紅蟻 進入組隊房間
G Kvole 進入組隊房間
CourtesyCall 進入組隊房間
地球主宰 進入組隊房間
未昏仙友子 進入組隊房間

你台啦

唔想睇垃圾肥統台

JW

好似同親佢兩兄弟同隊都會嘔血

印象中得一次同統神同隊贏到
好記得對面係MKIB玩FIORA
佢玩李星一腳踢落去比人反拳攻死左

乜撚野垃圾platform黎

好似有d咁既事

9成都大陸閪

乜野話顯靈

返中國就搵到B仔

香港咪中國囉

電巨人未
果然光頭既都好25

37個觀眾
@7ss 入去撐未

駁唔刀

攰 不了

259

吹？

輸左未

若被

好仆街

又唔洗返工??

唔撚返

果然係老細

若被傷害夠

7巨放工未

暈左入左醫院

出面話最廢既技係冰牆
冰鳥唔學冰牆

zzz

HOT FIRE

唔識用既人就話唔學咋面面

甘美治球波勁到

大家仲記唔記得今日係咩日子

馬仔你都睇ball既咩

文識把聲咁後生
點會估到係真男人

粒粒

咁後生就生粒粒

我認同以下主張：
撐國安立法，保一國兩制
反港獨、反顛覆、反暴恐、反干預
國家安全，社會安定，市民安寧

但都係要比差佬打 不過打少D

想同國安人員合照然後放係朋友圈

愛祖力

誠哥：不必過分解讀國安法 有穩定發展的作用

19殺抱統神未

文識槍未

何超腎

好笑?==

好笑

鵝系終果人牙hi

ENGLISH

以後去台灣典艋

算

俾差佬拉哂我話事

放工？

今日唔返

暴徒又搞事罷工

你都系

我藍絲返工

你唔係梁文音

黑驚

你中國人 岩晒你

大家姐可以早兩個鐘灰姑娘

巨人第四季未

中國版？

何紅腎

好笑?

鐘培腎

好

多謝手足先又近光復香港一大步

若被傷害夠 就用一對手
痛快的割開 昨日詛咒
入夜等白晝 剩下傷痕開始結焦那胸膛
城內 快要變作困獸鬥人人尋仇赤腳走
天黑黑 聽朝世界到處也哭了
無盡處 充斥了太多紛擾
人類這麼渺少
這一刻 身邊看到振翅那飛鳥
無懼怕 高飛去發出光輝
長夜在那方照耀
是你 伸手拉我高飛
到高空最高點 再掉下這地
然後我 高聲講我非貪生怕死
可惜見不到轉機
只得忐忑的心 永遠傷悲
若被傷害夠 就用一對手
痛快的割開 昨日詛咒
入夜等白晝 剩下傷痕開始結焦那胸膛
城內 快要變作困獸鬥人人尋仇赤腳走

若被shen害夠

copy都copy錯

我左眼

見到腎

光頭仔25

Ky好k

愛k 力

科技小鎮

gun未

大隊長

+

SUPER HOT FIRE 打緊DUST2

HOT

CHING ON未

交驚未

7巨又25 點搞

睇住公連eat
-1再叫

放工了

你正一7巨

20殺 算係咁

你唔ON

你點殺的

今朝射唔夠?

主席槍團

五個主席去camping

公連好睇

大波白滑

齊腳未

白到反光 打G未

小小甜心

你黃到罷工

噴水整熄火好QQ

平時佢都係咁幫我洗JJ

屌你未睇

你最後一次上線:18小時前

調色調到咁光實白架

ㄱㄱ

槍

ON未

EAT

人槍好話事

來回地獄又折損文音

交驚快槍俠

有主5未

樓上25

今晚七點全世界同我返屋企。。。

何鴻燊得知何超儀接拍這套電影後，劈頭第一句就問：「你唔係呀？你又做雞，可唔可以唔好再做雞？」不過何超儀卻回應：「我做雞先至掂，今次唔係普通嘅雞，係好有代表性，好有意義嘅雞。」

馬仔咪25

bin得我c未

你又做雞

養和未

送你入養和

護士

養未

白2

I Kvole

誰有騎著那鹿車飛過

GUN MEI

1

腎未

米米搞我個陣我都唔理佢

腎 交驚未

所以咪俾大家姐NTR

25

-1

右邊果隻ntr

大家姐係狗

竟然冇台

米米俾狗屌

汪汪汪

無人敢台

你台

你台上鑽

話左

打唔打到BO

(笑)

條MM死左，根本冇乜野討論價值，自編自導自演，大家嘩然完，然後呢？呢件事就好似一個劇本，時間岩岩好，引起大家廣泛討論

同時間，國安法係香港嘅憲政危機，大件事好多

好明顯政府同兩辦都想不了了之，等件事過左去就算。兩辦柒左之後潛晒水，政府出既聲明都只係簡簡單單確立兩辦講過嘅野，只係不停重複中央對香港有管治權等等大方向，唔敢喺detail度鑽落去，保留住中間嘅虛位。新聞稿仲要深夜靜雞雞出，唔敢好大聲講出嚟，而且連英文都唔敢出

所以，所有人立即瘋狂討論國安法事件，逼中共港共作進一步表態，甚至逼到佢取消釋法，等國際社會望得更清楚一國兩制係咩一回事

其實都係 唔講政治 佢當自己係台灣人多過係香港人

25鍾仔已經係死罪

gun

地下有槍呀

所以邊個再睇toyz邊個成世單身狗

點睇我槍盲scout

你句:libra呀~
好似:英文架~

但係比交通搶哂風頭

我以前都得的

???????????????

一聽到就諗起呢個==

第三次bo

中風了嗎

玩csgo都流汗 即係點

要換水冷

係中風既先兆

RAP

Wanna become famous? Buy followers, primes and viewers on (addviewers. com)!

x x - - -

抵

中風未 @20GG

槍-2

等大家姐落去就冇事了

接力

葉卡派唔係condom

A星是咪要解體

個芒黑左呀

假波

咁都睇到?

個樣仲要好撚柒
波總收返埋THX

經典樣

睇VXXXXX好過 真材實料

最後的日子來了

你呀爸係哥斯拉

大家都係中國人了

做國人未

不嬲都系

有國人嗎

有7巨嗎

想做台灣人 有咩要注意

Lonely night lonely man

有冇清有試過nordvpn玩美/歐west服
大概幾多ping

TSM! TSM! TSM!

好想聽你把死人聲

屌 咪gay la

1
漆黑之翼
•
2017年2月26日 20:17:54
謝西瓜你隻食屎狗 食芝士漢堡喇仆你個臭街

kwannnyyy: 無大家姐的csgo真係好玩d

想同大家姐玩 但佢唔同我玩

點解啲外國人咁鍾意凌晨先踢波

FUN?

E - LUCENT SINGULARITY
DETONATION SLOW Additional 0.25 seconds after damaged by E2 ⇒ Additional 1 second after damaged by E2

佢地強者唔洗訓

你都唔洗 扮咩

6月呢到有幾多廢青

play wall

hahaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

準備食樹皮

ME

食左好耐

你廢中 我係話廢青

屌你老母 洗不洗咁串

ky幾碎?

食煙草啦km 唔好食樹皮

J完未,根本冇乜影響

慢左

準備比中炒

比人炒

咁快冇槍 你地JAGA

ME 收埋錢

準備好用中國版Steam未

訓唔著點搞 股JOY未

你不能在晚上10點與早上8點間玩遊戲，請休息

你系台北人呀HI

HSI DROP TO 0

接著在他們嘗試啟動《CS:GO》時，居然出現「你不能在晚上10點與早上8點間玩遊戲，請休息」的訊息

蒸汽呀
S你媽個B

姐係22-8 無大陸仔外掛 正

系 但你都冇得玩

我係台灣人呀HI

支那又縮

23條咪一樣 有咩分別

5-27 17:15

縮咪姐係驚老美 仲有面既 一定唔會縮

睇火箭

我食樹皮都開心過大魚大肉 快D攬炒

縮D小粉紅斬鳩習種都似

LOL PO一人學一樣求生技能
我先,起火

縮既話動搖老共政權 千奇咪縮屌你老味

屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味屌你老味

我識吹水

縮左佢地黨入面都有排搞

你地攬抄 我準備跪英文總統府門口求庇護

之後我同你結婚 搞埋我過去 ok?

你頭先開嘴我 幫我含返兩野先

香港D保皇狗到時比佢賣晒

雪..雪

台灣我來了

林鄭做肉便器未

有冇人知ky幾碎

Super hot fire

花狗幾時先做台狗
想同你結婚

24~5

貢老

21~22

咁差唔多

叫台狗咁唔尊重
做死一世香港人啦

共狗縮硬啦 咁多錢係香港==

我叫開台未

??

台台

老共政權>錢

走私冇得撈了

王岐山：【中國人吃草可以活一年】

我吃台腸都可以活一年

創業家移民
申請條件 ( 個人或團隊 )
高中或以上學歷
無犯罪紀錄 ( 五年 )
身體檢查報告及格
台灣籍國民擔任擔保人
進駐獲政府認定之育成機構

並於連續五年滿足以下營業條件其中一項
最近一年或最近三年平均年營業收入達台幣 300 萬元以上
最近一年或最近三年平均年營業費用達台幣 100 萬元以上
聘僱全職臺籍員工數達三人以上
其他足資審核之營運實績，並經目的事業主管機關認定對國內經濟發展有貢獻。

我食煙草ok了

國共內戰加打日本仔 共狗可以走去山區食樹皮 就知佢咩都做得出

其實有無得假結婚移民

D官D錢係哂香港美國 點會自殺

我冇

銀行戶口有3000蚊 夠飛去台灣搵英文媽媽庇護

錢可以再貪 黨滅左就係滅左

無錢 無台妹 得本BNO 點搞

做個幸福腥港人

不了

前後花園比喻得幾好

如果聽日老共縮 香港又繼續彊局

縮撚硬 今鋪印度佬都唔敢埋中國堆

香港人死晒先定中共淆底先

咪淆啦

聽日幾多人會去禁美金

印度佬不嬲都唔like中共

依家先禁 有錢都換唔到啦

梗係撳台幣做台灣人

得個幾十個 唔換啦

KM有冇 同你對

仲有一個鐘就射

屌你老母

聽朝變廢紙 有咩好屌

一早換左萬2美仔係櫃桶

好彩老母細個幫我買落儲蓄保 係美金計算

咁岩係分行撞到個舊同學幫我換左 手續費都唔洗

財政司司長陳茂波接受無綫新聞英語節目訪問時，被問一旦美國取消《香港關係法》，香港前景如何時，他表示香港會迎難而上（We rise to the challenge）。他又強調沒有《關係法》，香港照樣可以生存（We can survive）。

陳茂波在節目上稱：「我們經歷過不同階段的困難、不同情境。我相信，憑香港人的勤奮、靈活，適應力和機智商業頭腦，遇到任何風浪，我們也能度過。」 被問到就算沒有《香港關係法》時，他即回答：「我們迎難而上。（We rise to the challenge.）」

美國「美中經濟與安全審查委員會」去年底發表的報告，建議國會指示商務部審視《香港關係法》，檢討將香港和內地視為兩個獨立關稅區的政策。美國駐港總領事唐偉康（Kurt Tong）早前出席無綫節目《清心直說》時指，相信委員會下一份相關的報告，對香港的評論會更嚴厲。

好彩我銀行戶口一皮都冇

舊年都好多post叫人唱定美仔我有份貼

冇錢 走唔到 點搞呀

請唔請工人

養唔養狗 識自己去廁所

勞改

[突發] 蓬佩奧份香港政策法報告Summary出咗！

我準備好睇估JOY了

我準備好睇JOY了

強國制裁返美國未

Steam買嘢是不是會貴咗

仲想玩Steam

蒸汽平台

KY點解你操鳩我 射鳩大家姐咪算 洗不洗走場

爆頭會俾人踢的

咁你抵爆的

我都想影貝利妹

熱 踢爆

貝利姨 姨姨

基隆東屌左小妹幾多次

我屌爆左基龍東

OK 咁我屌小妹

J THIS

thx

打完J 先返學

HO

返去J女同學啦

又廢青

槍槍

小妹

台未

邊個返工 邊個就係25

台

台我睇連登?

gchi

好彩我都用哂全副身家唱美金

文識做callg界kol拍片出文搵到食law

主4 邀請您遊玩 Counter-Strike: Global Offensive

腎放假咩

返多日就放

鬼話新聞紅蟻

估JOY 了

屋企話事
腎仔放工未

未

我都未

你係屋企 半個身放左工

我啱啱先做完野黎 半個身重返緊工

3點鍾就做中國人了

做韓國人

做台灣人

每 天 多 麼 多 麼 的 需 要
永 遠 與 你 抱 擁 著
忘 掉 世 間 一 切 痛 苦 悲 哀

wac

贊成 支持 同意

2%

CMHK

好用

要返工了

竟然返工

單排ARAM撞到WADIU

Wadiudiu

又野有做了

原來仲有D元老未死

死人

元老ss

25腎腎

#48
李知恩
• 16h
支持TOYZ,
表完態都冇撚用
班連衛兵想搞邊個就搞邊個

件中東妹坐埋黎仲要打量我幾次 想典

出skin咪又係白2😂

佢就升返鉑1

兩日binc.jpg

G Kvole 遊戲中

@kvole0916 台未

x x v v v

This is haram

Vvv

清一清塵張卡-10度
ddcowb

都係鉑

你唔係?

我唔係

4年冇清塵

清完塵上菁英

清完塵遮地圖兩日後暑假上菁英

條撚準備

元老25ss

call了

3點

t1手足

屌你班仆街狗 又買撚左熊啦喂 吹bb呀！！！

屌你老母 痴撚線咩

條友真心癲
佢下個post放返又即跌

開始同情力狗

有麵神 冇窮你

老母面真係CLS

宜家唔係跌左跌百幾點咩

正唔正先

正過貝莉姨

佢11點5X分開PO 本身趺緊4百幾5百點
而加趺得80點

尋日逼地鐵 手背係咁掂到個好正既鬼妹手臂

腎仔到時請飲請埋我 我封一千比你

死痴汗

中出即飛啦

???

定係腎仔諗嫁過去中東?

@kvole0916

又得 第時腎仔養狗叫我

Kvole未

到時「嫁到這世界邊端4」會請腎仔

ky

tsm

留名待聞腎的精味

馬仔25到

出水未

汗就成桶 要不?

正式宣布力狗=我buddy
邊個想蝦力狗 over my dead body!!!

好25

腎開餐

tommy(gay)

力架duo synergy?

準確度95%！佩雷斯主席嗅得出武肺病毒 英美跟進研究

余霜咁豬 最多800

余姨姨屌打

沒有 沒有 通過

ok 就出糧 請帶路

余霜醜囉唔該

我飛可咬手指 要認真了

你帶路先

佢肚唔肚餓

小花塊面

而加都無得去旅行

佢話贏晒之後同我去食炸醬麵

最新】全國人大以2878票贊成、1票反對、6票棄權，通過建立港區國安法的決定草案

卡瑪sup ging

投反對果個幾時被消失

又話冇反對制?

咩話 卡瑪mid

rap

放工未 要j余霜bb

。。

熱
撈

笑

沒有 沒有 沒有

上路傑西

花狗cap多d余霜bb

三日飲5罐可樂
會唔會糖尿

咁少 驚閪

有冇國人出黎傾兩句

我1日2罐都生勾勾==

all尿好多泡
又開始腰痛

300

LWX幾似達哥

一日中兩次風點睇

差好遠wor

t1贏左 點睇余霜做interview
撐fpx了

7assass

同志們好
NMSL

舉報左你

以下是一篇關於參加S2大賽12支隊伍的中路玩家分析，排名不分先後。

SAJ_NIXWATER - 雖然他沒有頂尖的對線技巧，但是為什麼他們能夠取得S2的資格甚至打敗DIG多抱2萬5獎金回家？原因在於他們隊伍了解到自己隊伍的缺點找到最適合他們的META，雙中。這個META讓他們把缺點都藏起來了，迫使對手需要重新適應整個遊戲風格。

SK_ocelote - 對線技巧不錯，但是不足以在世界頂尖選手中取得優勢，也是一位喜歡在6級前遊走GANK的中路選手。年代的過去，他的蛇女再也沒辦法在舞台上壓制對手，球女在S2資格賽對上CLG.EU曝光，小組賽再也選不到。簡單來說是在這次比賽自信的角色並沒有很多。

CLG_Bigfatlp - 曾經第一季的神，遇誰壓遇，怎麼打怎麼嬴。第二季的到來，我也不知道到底是jiji退步了，還是其他選手慢慢的跟上腳步，相比起來他跟世界頂尖的選手對線技巧比起來稍微有點不足，導致小組賽中路都拿不到太大的優勢。振作阿JIJI!

iG_Zz1tai - 擁有一流的打線技巧，喜歡用雪球角色，例如蛇女，斯溫等等角色。跑線能力偏低，因為他喜歡一直壓制你中路，就是因為太依賴使用雪球角色導致他整系列比賽在後期表現得不太好，跟他對線需要更加小心，後期會戰要嬴不會難。

WE_Misaya - WE目前來說算是一個全新的隊伍，兩位新成員加入，雖然台柱微笑依然佔領世界前三強AD。隊伍上的配合度不夠，而這次比賽他選用的角色包括Orianna，Vlad，Ryze。Orianna並沒有玩得非常純熟，而Vlad跟Ryze卻並不是隊伍中致勝的關鍵，嬴是穩穩的，輸也是穩穩的。

NaJin Sword_SSONG - Orianna的操控者，在韓國S2資格賽他的Orianna表現得非常好，8強對上我們運用一些選角心理令他兩場都沒辦法選到Orianna，對線技巧不錯，一些中路視野掌握度不夠，除了Orianna以外他需要熟練更多的角色。

TSM_Reginald - 也許他已經了解到自己再也找不到S1那種侵略的Style，他往後唯一有比較大影響的只有Karthus，當一個對線技巧不足以讓你打出優勢跑線能力也不足的時候，Karthus將會是最好的選擇，穩穩的農，大招就是全球支援。也許他會選擇S3中淡出職業生涯？我不知道。

DIG_scarra - 西門夜說.NA，也許大家覺得我在釣魚，我並沒有。有一定的對線技巧，愛嘴炮，自大，把自己整個形象都破壞了。整個年度裡面最大型的比賽卻選擇了Kata，我相信這十二支隊伍裡面都不會希望自己隊伍的中路選手只玩自己想玩的英雄，下場就是被賽前排名12的隊伍打到爛掉。

M5_Alex.ich - 雖然這次比賽他被單殺的次數很高，不得不佩服的是他對遊戲的認知與經驗，這次比賽選用了EVE，Gragas，Zliean。EVE毫無疑問的把IG跟我們都打爛了，實在是想不出任何應對的方式，他會選擇用Zliean是因為他的被動與復活吧，對團隊幫助極大，只是有點過於執著在這個角色了，另外他拿手角色Gragas卻是上個版本被nerf過的角色，當然不會是致勝的關鍵，Alex絕對是我遇過經驗最多最讓人有壓力的一個選手。

CLG.eu_Froggen - 很多採訪都有問到我那一位選手最難應付，我的回答是Froggen，為什麼？他是一個永遠都住在中路的玩家，個人操作技巧以及反應都是最頂尖的，隊伍給他的配合也是超過正常中路所得到的，試著想想看一級的Karthus會拿到四鬼、三狼、藍BUFF，導致Snoopeh的各種落後，當然我也很明白他們隊伍整個核心就是Froggen。而賽前我也跟隊友說CLG.eu在這次比賽幾乎不可能取得勝利，為什麼？因為這不是Froggen的年代，他曾經用過的角色一一被nerf，百份之百被ban的冰鳥，Orianna他也許不喜歡玩，幾乎就剩下Karthus了，這真的非常可惜。

Azubu Frost_RapidStar - 決賽的對手，對線技巧不錯，但是在於中路視野控制跟四鬼的控制力不足，導致幾乎每一場都被我outfram，還有一點就是對上我們卻把Orianna放出兩場，不知道是隊伍的討論還是他自己的個人決定，這就好像對上Froggen不ban冰鳥卻又不選的情況是相同的，值得尊敬的對手，擁有最頂尖的Skill shot技巧。把Lux演化成另一隻角色，非常厲害的一位玩家。

TPA_Toyz - 至於我自己嘛....沒什麼好講了XD 只能說這次比賽的表現我很滿意。

這幾天也許會發更多的文章讓大家了解更多你們不知道的事情，敬請期待 lol...

把Lux演化成另一隻角色，非常厲害的一位玩家。

Lusheeta

原來有笑花睇

joe國偉大

5538

3皮美 夠唔夠
@KM

小花屌打國人

冇得睇余霜bb

t1屌打fpx

joe國又輸

⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，此讯息已被屏蔽

腎精

支持嘟硬幣！！
支持lwx 小哥哥

輸左啦屌你

好柒 摺返埋 米燈國人隊搞到冇得睇余霜bb

你幾歲

19

條友叫369

假的

支持左手呀水

加埋你kt jkl 點輸

999
卡殺
左手
呀水
隨便
點輸

有台灣省第一打野點輸

SETT 是咪COW B 場場BAN

幾時有英超, 幾時睇利物浦捧杯

lux cowb d
你場場用

馬仔都撐利

KY幾碎

Dwg 係咪貝利妹suppoete

23

又25

23?

23碎

KY老小小

呢到得你18

我屋企隻利物浦Mug Cup 跌碎左

聽日先有我DEFT世界第一

又卡瑪

日本宣布暫停港澳旅客免簽證
DAY4

日本宣布暫停港澳旅客免簽證

#733 DAY4

幾秒同我計 咪25

FAKE

18秒夠大家姐瞄準人開槍殺埋

比人

人地見到大家姐5秒內殺左佢啦

我琴日KENNYS冇人CLIP?

咪屈 大家組遠古之人 邊有咁易死

⚠️由於此訊息不符合國家安全法規，此訊息已被屏蔽

派你去CLIP返出黎

最長生存時間😂

樓主頂置25到 哭了

COWB DIE了

貝利妹SUP好廢==

殺利亞殺TVB

最後殺埋先cowb die
宜家得cowb

我DIE左=DIE

你岩

隻LB咁勁得唔得架

kalista搶輸龍 on9

KARSA COWB

卡馬有咩用

pick卡瑪贏唔到線抵輸

都話唔會縮

你有米廢青

Who 反對

你有幾多

沒有 沒有 沒有 通過

習仔自己

萬鬆

cowb

熱撈

=習仔

人生太短 出手要更大

5000m荷蘭銀行本票

淘寶是咪免運了

#11
利物浦足球會
• 2h
之前同佢玩過火
大家唔好意思
0
2

小花@腎

同志門好

我是中国人

🚬

小花yasuo

141直播

蔡英文：正式啟動香港人道援助關懷行動專案

我係台灣人呀hi

我酒仙
撈鋪慢慢等佢批

花又輸

花未

我係韓國人呀hi

我係佢老公呀hi

好樣衰
文識講既$800就係呢種

呢種先係$800

邊有咁貴

80

鼻係敗筆

henney eggroll 3p

俾邦娜咁抓法一定好能正式..

首遙望真係好正

你啞仔

謝安琪

死老鬼槍台未

我歌故我在世一

長城世一

henney ig仁撚到

美國絕對不會制裁香港

政評黎計蕭生廢到睇升旗易仲好

話了

力狗絕對不會夠膽

RICO 25你地 想知再講

講未

唔想知

「麥炸雞」自推出以來一直廣受歡迎，今日更正式加入麥當勞大家庭，成為長期供應的第10號餐，將以限定優惠價$35登場。

麥當勞表示，顧客如用「銀聯二維碼」付款，買任何麥當勞食品滿$30或以上，即可減$10，即只需$25就可買到1件雞鎚及1件雞上髀的「10號餐」，每月只可使用一次。

此外，麥當勞又推出一連串優惠，包括麥麥送晚上6時至凌晨12時繼續免運費、凡於麥麥送訂購午後自由選及分享套餐(不包括開心樂園餐)均可以快閃超值價$10加配麥炸雞（雞鎚）一件或$20加配麥炸雞（雞鎚+雞上脾）兩件。

食完元氣食金拱門😤💪🏻

屌你老母, 不包括開心樂園餐, 我想要玩具

買個籃波咪得囉

top 輸俾skt 我直播食屎

買定cam都得了

佢又想燈到skt贏

⚠️由于此讯息不符合撈鋪安全法规，此讯息已被屏蔽

过了，欢迎来到新香港。

咱们是好青年荼毒室 - 哲学部

呀水炸了

食屎了

多謝teddy 令我唔駛食屎

又唔洗食了

腎仔還好嗎

飛可

時代眼屎

力狗 zac之前招大係咪夾人返去=_= 點解依家又變返舊版

?????????問我做咩

力狗入左RITO改勁左GAYN比人炒左了

視姦完拳館囡囡

Chris

笑到我
LIN頭

李頌慈先生 聲稱身體其中一粒 (乳頭) 被襲擊，可能造成一粒乳頭出血及嚴重敏感神經受傷，可能對日後性生活會受到嚴重影響！

chris好似有mon po
希望lin頭早日康復

搣你粒肥仔LIN呀

我係toyz粉有野想講。。。

放工未

是個夢想

有FING唔起個張GIF

STEAM個FD LIST好多小熊維尼

咁高質嘅

我迷失在這場槍戰遊戲

贏咁多場 迷失下好正常

我一入就輸 我點搞呀

典解cga 拎政府咁撚多錢個price pool咁撚少

你迷失 無計

咁點搞呀

下去

點解要比咁多錢班廢青呀

準備組隊殺到政府一頸血

典解贏9場都唔升

In game leader - 鯨魚先生

打到4強都仲要蝕錢點睇

憑實力摦錢
點解要俾你班廢青賺

想4

係咪企後面果個

每隊參賽隊伍報名時必須於比賽系統繳交$250報名費

rico 25你 想知再講

2000蚊我正正經經咬老綜好過啦

搏吾刀
打撚到狗得果丁屎咁少

我率領gaybb打CGA復仇戰

你唔開MIC又25 點搞呀

想死
聽日佐敦地鐵站派埋副身家就跳樓

今日仆左eggroll?

扑左就唔會想死啦

打埋公會戰先啦

唔打了

扑埋先

接濟下我先 就黎窮到食樹皮

跳樓定燒碳易死d
燒碳好似會成個人變紫色

攬住D狗先好死 做個英雄

法國識用553同AUG D人好勁

冇錢點搞呀

點先搵到$$

賣腎

講真awp唔開鏡準過開鏡

你肯尼S 開唔開都勁

佢點跳的

IFC定ICC 2簡1

有錢都要死

BOOK 返晚 Ritz-Carlton CALL完隻高級G再跳

窮到冇錢搭車出去針

LOOK卡

白卡就有一張

借比你 一齊跳

咁不如去天安門睇景

去天安門跳

我唔係未試過

試下唔開鏡 達到全新既境界

我要錢呀

起來~

我成副身家

＄＄＄＄

又幾型 幾錢隻

想4了

有冇人用過nord vpn玩NA/EUW,大概幾高ping

不願做奴隸的人民

禾系中国人呀hi

腎仔想4

一齊

死未

把我們的血肉

築成我們新的長城

撈PO腎狗到了應該死的時候

幾時放工

中華民族到了最危險的時候

廢青牛逼死了

Cap曬呢個po
留返同習總講

每個人被迫着發出最後的吼聲

起來！

腎仔返工返到痴左線

我們萬眾一心

冒着敵人的炮火前進

早晨

前進

前進 進

面面早上好

面面可摸耳叫老母面收手

調返轉買嬴硬

我無買 不過我驚d人跳樓

唔使返工既空氣特別好

等我裝d要返工既空氣俾你

焗到你窒息 米酒牙

玩左兩場撈
想嘔血了

Supa hot fire

lol ++

專心返工啦你

崔孝定落銀未
愛祖力落銀未

25元老

利申 食埋野返屋企

利物浦足球會 放工未

都係去槍槍開心D

Hot Fire值得升分喎

SUPA HOT

+ed

++

以後係我有mod既台見你一次timeout一次

25元祖

對穿牆.mp4

1001

wac

馬仔

話事

今日飛可未

輸左啦開心啦
冇得同佢炸醬麵

下個Post [峽谷之顛］［347］同志們好，同志們辛苦了

Gchi

腎冇工放